1q題 迪士尼邊個公主係二姐

如題

三頁開估

答案係 "迪士尼邊個公主"

維尼熊

唔玩呢啲小學雞野

錯公主

米妮

提示白雪公主係大家姐

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為迪士尼冇二姐啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面

所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

李斯公主
Princess Silly

思路唔錯 有解釋 但錯
陳國邦唔係公主

白雪！？
白雪呢個名真係好難聽 好難聽呀

離晒題

羅敏莊係公主！！

錯
樓上冇一個答案係迪士尼公主

答案係灰姑娘
因為
一不做 (睡美人淨係訓)
二不休(灰姑娘要做家務)

infinite war(way)

不如話 一不做 (白雪淨係同七隻小矮人玩)

錯 但思路唔錯
Btw 大家姐係白雪

咁三家姐呢

三家姐係灰姑娘

Anna
Elsa 排第一，佢第二

此post議員

冇圖

灰姑娘
因為佢阿哥係灰太狼

都話前提白雪第一 灰姑娘第二